op 940集中討論

冇睇開one piece，但我知要推呢個post

好好睇喎

今集唔知以為睇緊hunter, 霸氣流動同念差不多

[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 940 反抗的火種 中文漫畫 出左快啲睇集中討論區

(人手置頂) 井狗係動物台搞鳩d手足，好心你地就咪入佢post喇

咪撚搞事啦,個topic都唔同

我地海賊手足不嬲都支持台主

支持篤灰？

終於可以入海賊post

ok

放監啦，今集搞乜

今集教學回，下回尾會用到一下
然眾人驚訝，完

無限loop，唔差在放出黎打多次頂上

似對應空島果種大亂鬥，然後打飛海多

btw下次唔差在copy曬成個標題啦，班友盲既

留名

我想睇大媽個邊喎

標題唔多重要

唔好比藉口佢屈你抄post

洗理隻狗？

又有道理

個肥婆條線要今年畫完未
好惡頂

有排，仲未做到朋友仲有排搞

lm

過左見聞色修練先到
霸皇色溝武裝色 公平咩

push

G持幫推

幾時先走得出個監獄呀

樓主曼狗訓唔能著幾多日？

樓主假曼

樓主好波

呢集前半好拖，又on99講個呀叔，監獄果度都搞左好耐仲未肯出去...咁拖法幾時先打到凱多

成集都拖，邊止前半

成套都拖,邊止呢集

真，頂唔撚順

今集又悶返

解說回

終於出咗
留名待睇

之前豹大叔出場嘅時候都冇人知佢咁猛料。
個多康應該都係有d野，可能好似豹大叔咁係大人物嚟！

終於開始解釋霸氣，希望尾田今次真係解釋好成個設定究竟係點。

冇錯，抄咪抄
抄都多人過佢，吹呀。

我唔想，見親大媽就諗返起大媽篇幾爛，
同埋佢失憶呢件事係幾咁plot convenience.
呢個角色設計係大失敗！